【任屌唔嬲】今日咪撚去北角

我勇武又試過 和理非又試過 (當我五毛都是撚但啦屌)
但今日真係咪撚去北角

前線都知呢個GP D料係準

自己諗下啲狗咁早入去做咩啦
唔通捉班福建佬咩屌 擺明係SET緊陣 成個鴻門宴咁裝鳩你地啦

之後班狗就等D福建佬同勇武打到兩敗俱傷 咪出黎捉人囉
到時幾十個勇武被捉 福建佬就放哂

自己諗下值唔值得為班黑社會 而賠上幾十個勇武手足
一定有人會話人多就得 唉屌 聽左幾十次啦
每次人多咪又係俾人捉左十幾個 救得返咩?
當50隻綠龜係面前 有幾多人敢衝去救?

警黑合作 難以取勝
除非北角好似元朗咁又搞無差別恐襲
否則今日真係不宜北角

今日我會去深水埗 大家有緣相見

岩岩有人影到班大陸佬換黑衫
唔排除今日好多鬼
同埋係北角到 扮俾人打 引勇武手足去救

之前追蹤D 3毛全部都叫我地去北角
今日北角一定要空城計,
等佢比錢請人黎無目標打，
邊個吹雞去北角
一係鬼一係on9

D人話要打擊大陸佬 黑社會 唔可以俾佢地咁猖狂

1) 幾憎警察都好 呢個責任係警察既責任 佢地唔理 我地大把文宣可做
2) 打贏佢地 你地就覺得打擊到咩? 大陸咁撚多人 你地打得幾多次?
3) 我地一直強調係不要主動出手 只需勇武還拖 大家仲記唔記得呢句?

唔排除有D勇武手足係好鍾意打鬥
對果D普通集會好悶 好厭惡
一定要搵架黎打 (我識幾個勇武都係咁)

但都理性D架

自推無難度

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

去北角壞處多過好處

今日北角一行看似是另一場恐襲嘅導火線！實則危險萬分。

同覆桌幾時都可以。。。唔洗咁被動時覆桌

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

推！擺明空城計！唔會咁撚蠢中計！等黑警同鄉下佬9等喇

我地最終目標唔係要打交，係要 何君堯，林鄭同埋佢班走狗得到應有報應，要打都要打對的目標

有冇link

但我好擔心去左維園既手足

最驚有D手足仲係細路
俾鬼帶幾個風向就引左過去

拆局建議：普通市民入去行街同鶴佬吹水反輸出革命

就算有手足去都唔割 恥笑下就算

傻既先去北角
去中西區中資機構畫下畫仲好啦

如果勇武一定要入北角
到時真係打起上黎 打還打 麻煩你地一定要 死都要捉返一兩個福建佬
捉撚住佢 如果佢咁都俾差佬放走既 又可以大量文宣

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有47,412/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 14:14）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

我真係完全唔建議去北角
但勇武死都一定要入北角既話

到時如果真係打起上黎 打還打

麻煩你地一定要 死都要捉返一兩個福建佬
捉撚住佢 如果佢咁都俾差佬放走既 又可以大量文宣

尋日黃埔有板睇半日三更係黃埔set rb

推客觀分析，而且唔係咩中計黨，好

認真post必推，北角一定係伏，班狗只會捉勇武，放鄉黑，唔好出去送頭

屌愈較愈細隻字添

我真係完全唔建議去北角
但勇武死都一定要入北角既話

到時如果真係打起上黎 打還打

麻煩你地一定要 死都要捉返一兩個福建佬
捉撚住佢 如果佢咁都俾差佬放走既 又可以大量文宣

係咪好似捉左2個?
武係要勇 但個腦都必需要用

推

包圍晒仲入去唔係鬼就係蠢
依啲人自願送人頭
拉到就拉，拉唔到就由得佢
大家今日見北角有人俾人拉都唔好理

差佬捉完俾保䆁 轉個頭就返上去啦

唔好再做灰姑娘

尋晚有人係狗鐵趕尾班被捉到

如水轉場 不是 戀戰磨蓆借口

不嬲話左唔去北角
係都話要去

警黑合作

裝你地彈弓。咪撚去

721警黑合作

Set哂個陣俾你送頭
仲成大班人上哂腦話唔可以驚黑社會
冇撚眼睇

學人講前線係人都知哨兵谷變左流料谷啦

住客睇一睇自己個天台 唔係住客唔好上！

狗引前線出去中伏
等班狗晒下太陽先

去維園集合再轉場

推呀屌 唔好咁衝動呀屌

天琦：
//但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。//

與其將福建佬當敵人 倒不如將佢地變成敵人的敵人

北角福建佬副本之應對策略 集中討論

都值得一講

推！敵進我退
我地無損失

推 唔好去北角

求下你地千祈唔好來
落街食野係條街行十分鐘
每個街口都有十隻狗。
加埋見到接近一百隻
仲有好多福建佬
最多食完影相你地睇。
唔好屌老母住

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

就算唔聽樓主講，都聽下三毛吹緊咩風
依加入北角又要同人打，又要比人拉，鬼叫人去

真係唔好去

跨區公民記者民生頻道 正式上線啦

見北國唔對路就轉場 be water

有北角巴打幫手做哨最準

唔撚去，同班傻撚大陸佬打有咩意義

我轉去深水埗了

推 而家14:00 北角已好多狗

咁開post冇咩用 一係就班人去北角地鐵站講 廣傳轉場 唔係始終都會有一大班人照去

SSP LA

支持深水埗

其實頭先都好想影
但每個路口都係狗
都唔知點影先唔會俾佢地發現

北角巴打有機會既幫手影下相上黎 sure下係咪真係好多狗

識玩一定係玩空城計

以逸待勞啦

推 真係唔好去 又狗又福建佬 應負唔黎

我去緊ssp
維圍手足睇住咪俾人帶風向

同一樣既諗法！！！！推

721

無所不用其極 大家小心 撚佢地白飲白食好 手足唔好受傷

Push

今日北角一定要空成計。大家 be water

大力推

遠距離影 咁早用街坊look影應該無咩野

叫人唔好去北角個D 有無份去過光復元朗？

個哨兵grp流料多撚到啊

好撚多鬼煽動前線去！

點分鬼定人？
叫口號？8964？打倒共產黨？我不是警察我是狗

唔叫係鬼

我兩件藍絲老豆老母都係度傳北角會開片
根本擺明係對家劇本黎

我有 去到D鄉黑咪潛哂囉 等返D狗追住人黎打 入撚埋西鐵站
仇又報唔到 又俾人捉走十幾個

當個GP料流囉
等下有無北角手足影下相出黎update下

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

轉場
佢地夠膽就黎搵我地！

改期啦 唔好北角

直接去維園啦

同意樓主 人地set好曬野 真係入去送頭 轉場係智取

隔離post仲有人話好我地風向撚 笑而不語

ss ? 我屌你啦， 7.1:話龍和有50 隻速龍， 影都唔見呀

正確，唔好去送頭

✨最新消息✨暴徒脫去黑衫換白衫進行嫁禍大行動!大家通知北角福建街坊，暴徒準備製造輿論想屈北角街坊係黑社會，重演元朗事件，請大家小心，全部都係暴徒製造嘅武器，依家想完全推落北角街坊度！大家傳得幾多就幾多！我地已經被人不斷滅聲，我地就真係一個都不能少，場戲4點至5點會開始，北角人唔好中計🥺！
有 親朋戚友住北角的通知一声，拜託🙏

覺得北角真係trap

有人會扮黑衣人搞事

硬係要去既一係無腦一係為道氣想發洩
我係唔同既北角post都講到

黑社會打市民大新聞d 定係我地去應戰大新聞d?
我比你嬴到今日 聽日既新聞會係點

有人問"係咪全港18區都有黑社會就邊到都唔洗係"
我可以肯定答你 係!
到時我地番屋企訓教睇黑社會光明正大治港 自製宵禁
林鄭講既經濟就係輸係佢手上因為佢放黑社會出黎

有道理既駁我

手足一個不能少

推 唔撚去北角

唔好北角

ssp

真係覺得要轉場或唔去就唔該group一班人去現場講
上網講叫走一班人 現場只會更危險

街坊推

收皮啦
邊次真

唔去北角，得班傻鳩蝕車錢酒店錢

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

深水埗先出師有名
班仆街狗濫捕
去深水埗

感覺上今次黑警聯同黑勢力想引晒班前線勇武出黎一網打盡，似乎同佢地玩消耗戰會好D，各位前線睇路呀！

今日唔出去 對方就挫士氣加蝕旅費
咁好既損敵機會唔係唔把握呀？

Scott Scout啲料都話準

同意
今日維園鳩坐
跟住轉場
轉邊都唔撚轉北角
比你打撚死啲支那人又點 冇著數
支那冇嘢多 人多

SS你都信

7.1立會外嗰60俊速龍都未同佢計啊
屌哂佢地所有admin老母

push
前街坊
俾d傳媒影到白衫同狗狗咁fd仲好啦

扮講電話
不過記得靜音同熄閃光燈

亅

有去元朗shopping
北角今天已有重兵，請巴絲三思

和理非可以去呀麻

終於有人講
大力推

push

屌 由鳩班福建佬得架啦 由佢等下先
佈曬防又唔會拉對家 明兩家打我地一家
由佢地慢慢等 我地落去比人圍

去北角又要面對班狗又要面對福建佬
制唔過，兩面夾擊

Agger, 要推
唔需要硬碰同犧牲

等佢地蝕維穩費

唔好去 真心
我地對準訴求，唔係幫狗打黑社會
慳力慳人仲有好長嘅路要走

係人都知ss流撚到仆街你講第一句已經露左底啦on9仔

721 721 721 721 721

我到深水埗啦，可能係我錯，我唔知，大家自己睇路同執生啦

唔好去送頭

✨最新消息✨暴徒脫去黑衫換白衫進行嫁禍大行動!大家通知北角福建街坊，暴徒準備製造輿論想屈北角街坊係黑社會，重演元朗事件，請大家小心，全部都係暴徒製造嘅武器，依家想完全推落北角街坊度！大家傳得幾多就幾多！我地已經被人不斷滅聲，我地就真係一個都不能少，場戲4點至5點會開始，北角人唔好中計🥺！
有 親朋戚友住北角的通知一声，拜託🙏

根本唔同性質 今次擺明狗係針住勇武手足 福建幫係引鳩你去 我地人數要去明顯點都贏 你估佢地唔知咩 佢係黎拉人咋

打就打狗啦，起碼佢哋會驚。打大陸黑社會有咩用？下次又有另一班落黎。

無人叫你直接去北角，高調話自己係示威者畀人夾，
可以匿喺附近啲區，伺機而動，有乜事攻定守都彈性啲。

三毛好撚驚人唔去，又話要入去打，唔好輸士氣！收皮啦！

希望前線可以考慮下，唔好比漁人得利。
可以轉場深水埗
721

你依個邊度傳返黎 比圖黎

準備喺維園坐
跟住轉場
轉邊都唔撚轉北角

推
係維園果d 集會好啦
唔好去北角啊

係係係

1408 英皇道錦屏街富臨皇宮外

防暴 & 白衫叔父前後腳出現

次次都多鬼架啦ON9
咁就怕以後點走落去?
我日日返工夠多鬼啦

擇日再戰啦

去行街囉～

cap from 抗爭前線tg group
唔知準唔準 相信大家有分析能力
自己參考啦

福建佬就算黎都係一兩日 唔會長留

黑警就日9日係到

唔好送頭

死係班大陸佬到

佢人係點吹都唔會夠我地多 但係班狗擺明想分離勇武出去然後拉曬

每個人都有獨立思考 自己諗自己就得

兄弟爬山
各自努力
出唔出自行決定
香港加油

推 只要令佢地白等 奸計唔得逞 我們已經贏左一把

到時“示威者”會無差別攻擊市民
咁大家以後想用721攻擊政權攻擊警犬
佢就會拎今日北角轉移焦點
唔好中計

一早寫晒劇本想老屈，幫班福建佬打晒底，人都未去就講定知咩事啦，由得班狗同福建佬自己慢慢等

Push! 咪撚去北角

［北角=送頭］大陸佬命賤你又命賤？

唔好去北角 福獨+狗 實送頭

跟荃灣手足學嘢
要佢地企成日！

利申北角人
周圍都佈滿好多狗 唔好送頭
北角真係一個好垃圾既地方，大量紅到入骨既廢老，由得d福建佬打自己人

不過大家發完夢夜番記得換定衫

721 北角街坊推

不推文回覆
請繼續推散水post

呢個時候就..有請街坊！

唔好去北角

班狗專攪黑衫

維園集會可以
出北角不了
圍狗署不了
根本想設局捉人

一手料，大量防暴同福建幫係北角

咪去北角。成個北角都係 黑,狗

買唔到老婆餅
兩件事嘅situation 好唔同
一個係7左嘅本地鄉黑
另一個大灑金錢黎香港支持福建獨立
唔過佢一棟真係對唔住自己

去完聽日媒體個焦點會放曬係北角 維園集會五大訴求全部變背景

其實真係好撚多。係街遊盪緊。有機會佢地唔注意再影

堆
等班福建傻西企飽佢

邊個叫人衝北角 我屌佢老母 勇武巴絲 一個都不能少

|狗隻記招，重點問責|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面徹回送中
2. 徹回暴動定性
3. 特赦義士
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

咬住721。成能理佢地玩咩狗

咪撚中計黨啦屌你，兄弟爬山去邊去邊！

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

喂呀真係唔好來

晨早流流著哂防暴衫 唔況好野

等班福建佬鳩企啦

今日北角人數唔夠，三思

如果無狗係附近部署 都可以去打下福建佬
狗+黑真係不宜硬碰

等班福建幫話D狗阻住佢地

有街坊朋友話：大家不要去北角，現場多popo 不作無謂犠性，集中推721 政府一定要交待

隔離舉旗果啲咪福建佬？

不被捕不受傷！！
深水埗無乜人
一齊嚟ssp

行左一圈
主要集中哂係由kfc到北角b1果條路
極多花生福建幫
極多狗新光門口都有一堆
真係唔好來

北角見

求下大家去深水埗同機場咪去北角 好鬼
利申住北角 樓下已經有大量防暴守住
咪送頭

人地怖曬防 真係唔好

好多福建佬坐埋係下面樓梯
仲有電車總站果邊
狗狗同福建佬mix埋哂

你咁快講個劇本出來！

班福建幫慢慢曬到變福建乾啦

不合作運動係最安全既啦 只不過係攬炒咁解..

由得狗同支那人白等食西北風

其實唔按計劃唔入起去，搞亂佢地部署重好

做到咁出面 大家醒水

去維園晏啲都會轉場，成個港島東咁大冇話一定要去北角啫

真係唔好去北角 好多狗 基本上每個街口都有2-3隻
吹水死全家

咁撚光明正大大家小心
多謝巴打報料

我都有份叫去 因為真係好撚嬲半夜手足比人打到入左廠.
而家冷靜返睇如果大家唔去好合理

北角一定要空城計

晏的可能有的冒牌克伊人🤣

吹去北角個班 擺明係警犬

尤得班on99福獨曬太陽等運到

同意唔好去北角
一嚟大量狗實送頭
二嚟去北角實會民鬥民，轉移焦點

人在維園，唔係冷氣軍師

嗯

真係唔好黎北角 條條街都有狗同車
又突然間嚟咗好多福建佬 連垃圾桶都無過

利申：遇到喺度成20年

唔去北角唔緊要㗎

一手資訊

14:15 有福建佬由北角總站坐電車去維園落車
沿途一直使用福建話溝通，並記錄防暴位置

聚焦721事件

因為勇武有良知 有公義
但班生番冇 佢地自己同路人死都唔會救
勇武見到路人有事都會救

#北角
1455 英皇道糖水道交界十狗，對面星展外一堆操福建話雜色衫人士
Source: Scott Scout

我唔撚去港島東

對準721 繼續咬政府 黑鄉合作就夠

咁多狗由佢地係度等

維園集完會就去ssp 啦

好多人覺得一定要正面交峰，用武力同福建佬打一場先算贏。

全北角都係防暴狗 去俾狗打咩
叫人去嘅一撚定係鬼

（屌曬你風向撚） 一定要去北角！！！！！！

大家幫手block呢隻五毛賤種

真心感受：
其實我覺得北角唔好入
就算真係比你打走哂班福建
再理想d擊退埋班狗
咁出到嚟有乜效果

證明我地好疊馬？好好打 力量好大？
我地出嚟係要展示呢d?
我地變左軍閥

集會就照出
重點我覺得係不入北角 但被主動打一定還手
入北角實比人屈主動打交
對文宣巴打壓力好大

以上只係建議 我相信勇武都好醒好理智
其實隨時醒過理上智過和理非
但如果有人堅持去 只可講尊重意願不阻撓

推呀！

推！
成個炮台山北角都係狗呀！

係明明對住呢個極權政府就係要食腦

勇武去ssp
北角留返d 集會完 返屋企d 人行la

就咁行返屋企
都見到師奶同狗狗打氣
話支持你地！支持警方嚴正執法！
仲有狗狗多謝紅衫福建阿伯支持佢地
屌老母住左北角咁撚多年
最羞恥都係呢刻

求下各手足唔好放棄港島東

唔去北角唔緊要㗎

全面抵制撐警店舖

記者日日問721
警犬轉咗戰術 唔好硬碰
繼續游擊keep住noise
821 搞721反警黑遊行
831 再搞五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

感動日本都報導得詳細過香港

推 去ssp好過

ssp踢波

有人特登強調一個人都要去，分明害人

係！勁恐怖！
應該有嘢發生

建議今日唔好入北角 我地嘅目的唔係同班傻仔打交
1. 可以比福建傻仔白等
2. 比市民見到我地唔係專登想打
3. 今日北角一定好多警察 隨時兩面受敵 手足安全難保障
4. 炮台山站同北角站差好遠 中間位好難走

唔好講單拖，幾丁友都死

落北角的沙盤推演

大家可以好似之前咁去北角之後係現場商量轉場撚死班狗
但係要快同唔好戀戰

頭先睇住立場live 係北角影住一個藍衫襲擊港台記者

兩邊一打 狗就出嚟收割 止武制暴

港島咁大 唔一定過北角

智取
唔洗同佢硬碰
Be water
Be safe手足

炮台山至北角站, 有唔少舖頭都開, 過咗北角站就要小心

反而覺得應該由班福建佬無差別打人，北角多深藍你話我黑心都係咁話

其他唔講 但絕對認同佢一句 除非佢玩火自焚 發動無差別恐襲 否則我地唔洗理佢 由佢地企街 佢地同黑警勾結 點都係我地蝕

推！咪撚去北角！

Agree

同意 其實要市民做埋狗嗰份係on撚尻 依樣嘢已經可以煲大佢 好似721咁 但如果做係要做 有咩方法可以做得好睇啲呢？

去北角損兵折將唔值

岩岩搭巴士經過見到真係好多防暴狗 加埋四十隻以上 仲有炮台山地鐵站

佢哋入去打嘅唔係福建佬
係福建佬+差佬，咁你話仲有冇得贏呀

聽落仲衰過元朗

Push!!

去太古搵中產
中產黎講太古算係黃個邊

感覺北角伏味重

立場影果D大陸佬

推！

721 元朗恐襲, 警黑合作無間

應該等佢地忍唔住手打鳩平民
同佢地打打贏打輸都冇意思

人地阿伯自慰，咪阻人啦

推薦

必要時轉場 ，多留意資訊 be water
發夢跑唔快嘅唔好行太前

放工未呀

推，大把地方去明明，要去就自己揀地方去

酒店巴打

唔好去，由佢地on99咗等

巴打心水清

成日叫人去，乜撚野唔怕，講撚晒打狗策略

屌聽到厭，日日比人捉十幾廿個

但又無人會過去搶人

無人夠薑打狗救人大家就唔好撚再咁多爹啦

入緊機場

借推

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

等班大陸佬自己係到磨時間最好 一陣唔覺意誤傷埋班狗仲好 唔好中伏

咪係。整多場721等全世界藍黃都憎政府&何君堯，唔明有咩錯

又警黑合作呀 去嚟把春咩

邊個吹雞去北角
一係鬼一係on9

邊個叫去北角
邊個就係鬼

鬼無處不在
大家小心

緊急呼籲 切勿前往北角

咁你自己去，搵多幾個記者跟住你

日光日白都咁啲防暴又唔捉人

屋企人收到wtapps轉發。
對家真係寫好哂劇本架啦。
求下你地唔好黎

同意，萬事小心。

上環嗰次就係反面教材， 人哋重兵駐守就千祈唔好過去

推！
真係唔好去 無謂幫林奠黑警寫埋個劇本去

其實咁多人認證左就咪去送頭啦
係咁屌果啲多數五毛嚟

我出 post叫人唔好去北角就比人係咁比負評。
呢個 post叫人唔好去北角就成千六佰正評，成個人當堂冇哂心理！
利申：真係唔好去北角比班大陸狗同黑警打！

黑心啲講句，好想北角發生多次721，大巴大巴刮醒呢班傻閪

黑社會自制能力低，唔使去，佢哋自己都會出醜

-

推
大家睇一睇啦

唔好去北角

利申人在維園

福建佬好快沉唔住起

福建幫︰未打夠數喎，根本無人黎，火車飛都唔夠錢買

無黑警就可以一戰
任打福建佬放題
而家企滿黑警
就算黑衫比人打先，還手都塔你

人地佈晒局，仲叫手足去一定係鬼

唔好去送頭 立場影哂 等班傻閪福建佬鳩企 哂太陽

唔好入北角 好多福建狗等住劈友
班支那狗死一千幾百冇人會理
我地手足一個受傷都嫌多!!!!!

得幾個靚仔全部三十中至六十歲

乖乖地坐左係維園
追究721

每次人多咪又係俾人捉左十幾個 救得返咩?
當50隻綠龜係面前 有幾多人敢衝去救?

坐車經過見到由明園西街至電車站路邊都有大批大6人行行企企, 大家去其他區先, 等班福建佬企到死

一個我訂閱既大陸YOUTUBER今日講左D好鬼既野

又唔係話唔去北角既
行完深水埗去又得
唔去北角去荃灣又得
鐘意晏d去又得
聽日去又得 下星期去都得
下個月掟骰仔決定邊日去亦得
和理非又得 勇武亦得
歡迎同鄉會 福建幫 日日企日日吹定雞等

唔好入北角 好多福建狗等住劈友
班支那狗死一千幾百冇人會理
我地手足一個受傷都嫌多!!!!!唔好入北角 好多福建狗等住劈友
班支那狗死一千幾百冇人會理
我地手足一個受傷都嫌多!!!!!

北角照入 行完街好走第二度玩遊戲啦

冇嘢講

千萬唔好去北角
唔好覺得冇面
做大事能屈能伸
司馬懿都著裙啦

食住花生,,,等睇大陸狗,,,企街到完場~~~~

我都同意 北角好多大陸佬

無用架，最緊要不被捕, 你拉住黑社會,警察都係拉你放佢,所以都係嘥氣架, 最緊要不被捕,記住！記住！

北角富臨好多大陸平頭佬

agger

之前北角小戰
警察係新光戲院向西灣河方向黎 之後 tear gas
新都城果邊條馬路向天后方向就有白杉
警黑合作就一定
呢次應該係等白杉打曬d冇裝既 之後警再清場拉人
佢打到你半死 你跑都跑唔切

福建獨立人 唔係太多
好想打佢哋
老弱殘兵

最大問題係克警多

黑警合作
一定瘋狂捉義士

香港咁大邊度玩都得
大家小心

頭先十一點幾去食早餐見到好多綠衫防暴，咁早已經喺度等係唔尋常

部份支那閪換左黑3同白3對戰，一場戲換維穩費

唔好再叫人去北角

推，由得兩班黑黑無功而返

光復香港 需要急在一時？
仲要係咁鬼同咁危險既情況下

防暴：佈防，等開片，然後停打交，贏獎聲。

福建黑社會：等遊行人士入黎，開片，打完俾人捉，冇事放出番黎食宵夜收錢慶功。

手足：和平遊行入北角，被人打，還手，同福建黑幫一齊被捉，坐48。

提議：手足維園充人數，曬到夠就出深水埗。

721721721721721721

請問有冇三毛list

今日多狗，多大陸佬，大家去無著數，無論咩事黑警只會拉９你

冷處理北角

【如果你攰，歡迎討論】請回想612朝早，金鐘嘅夏愨道

全部大陸佬

721元朗恐襲第22日
警黑合作 警署落閘 999唔通
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請利君雅上身
輪流日日追問插問

咪覆佢
我一早扑左佢 五毛嚟

而家真係警黑合作 做戲引義士入黎
黑既打完到警犬打跟住再拉
前線手足小心比人導入去 而家做緊show
4個圍1個 一上車即走

就算捉埋福建佬告埋都無著數

維穩費barbar聲咁去

屈毛黨又嚟

遲下18區都玩黑社會記住唔好出門口

唔去北角！

推到俾各位手足見到
現場手足都要幫手叫人咪去

推呀

唔好送頭呀

由佢地斬街坊啦

唔好去北角！

追究元朗７２１！

721官黑合作

福建人設計「福建人」汗衣。

意圖宣傳福建獨立，否認自己中國人的身份。

發給十位朋友，好人一生平安。

北角有伏！

都係果句，元朗事件我會去，因為佢哋長期喺度，福建佬留得幾多日呢，大家自行判斷

北角紅衫鳩等啦

唔只報導

仲有各界別嘅人discuss
包括偶像藝人

香港點會有

一堆紅衣人+福建佬往英皇道行緊
估計50個 (無影哂)

今日咪撚去北角?

示威人士維園集會
北角俾福建人攪到做唔到生意
大勝一仗

咪中計

唔好比人引入去

以而家既人數仲去真係送死

好似話有一群去緊天后方向

有po講福建紅衫佬轉移緊地方
小心佢地都玩hit and run
引大家入北角

光復香港

去到北角，黑警一定幫住福建佬

光復香港，時代革命

咪撚柒去北角

佢地擺晒陣
我地唔去，佢有咩搞

屌有人行緊去北角

要去就去深水埗行街，北角有狗有福建撚

現在定了（我在場）

推
維園開始有中年鬼話北角開打叫人去北角
面對佢地時講 北角福建人黎緊維園唔洗去

我直頭返左屋企，聽又聽唔到大台講乜，最後唔行北角行去銅鑼灣都只係行完就算

唔撚去等班7頭暴曬成乾屍

就算開戰
D狗都淨係捉手足
唔會捉福建佬

唔好中伏

林鄭提哂水：《No stake in the society》商場大作戰要開始了

福建人設計「福建人」汗衣，

宣傳福建獨立。

請中國入境公安作出拘捕!!!

香港人如此愛國豈容福建獨立成功!!

點都唔好去北角
班黑警只會放任班黑社會/福建佬打手足

去灣仔

咪撚去啊屌你老母，
邊個叫人去邊個就係鬼

都唔撚明點解死都要入北角

如有狗已係北角，無謂去
盞比機會紅，黑衫都拉
而紅衫拉左係會放既

福建佬開始發癲

由啲大陸狗得個企咪仲好玩

中咗 有post話黑衫俾人打 想引人去北角

推 咪去北角

咪撚去北角

Agger

「北角係局」警黑又合作

唔好去，人地換晒衫等你地
打死都唔去

堆

由班福建佬番酒店玩賓周

繼續推

由班福建佬返酒店玩賓周

要贏就要對準政權
唔好去北角 同d大陸佬打浪費氣力無意義又送頭

唔好去北角 去黎無意思 只會俾人打 俾人捉

冇人打冇錢收

唔係話驚班福建佬, 但一開波差佬係幫佢地, 就算拉晒2邊都係放佢地而告義士, 做咩要去送頭?

幫推

唔去北角

係都唔去
拉到人咩

唔去北角!!

唔好去北角喇，too obvious

身為北角街坊會盡力提供資訊

中共最怕依種民族團結
依班人今次係香港做唔到野
番到支那又咁團結 叫自己福建友
只要我地文宣做得夠屈佢地福獨
佢地永世俾中共監控

去北角目標係乜？
諗下就知on9
相信義士智慧

Pishhhh

贊成唔去北角
同大陸人玩有失身份

前線有班人覺得一定要轟轟烈烈先叫抗爭
叫都叫唔住

唉 班記者宜家硬食緊 好撚嬲但乜都幫唔到

何必要硬碰硬？be water

千祈咪中計入去，等班傻閪咁遠水路落嚟乜都做唔到

呢賤種支那狗最好鳩打埋啲藍蛆

呢啲賤種支那豚最好鳩打埋啲藍蛆

推
今日北角出事，係入曬警犬數
唔好幫佢地

見到有班手足行緊去天后方向⋯⋯
唔好過北角啦⋯⋯

咪撚白白犠牲！！

今次係叫班警嫂含撚請班支那狗黎架

大家點呀?

我返左屋企抖了 老野頂唔順

721！！唔好入北角！唔好送頭

唔好入北角，睇到有警力足夠應付
唔好中計去北角

唔好去北角送頭